連仔！你個新system應付唔到突發情況！

而家臨時決定走定留，你要一個鐘先睇到like數，咁仆得街！

請立即禁止新會員發言，恢復即時顯示正負評！

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

push

由當場嘅人決定㗎嘛

你都要俾場外人知㗎下話？

我係原本冇p牌嘅新會員，雖然我都會冇發言權，但係為咗唔好比班三毛帶風向，冇得講野我都支持

推呀

自己獨立思考啦好冇